大埔睇撚住橋班狗

越黎越撚多
上晒豬嘴
頭先拎黑旗

推

大埔唔要狗，我要返屋企

交更時期,最多人手
呢個時段要小心

諗住過夜？

岩岩成班狗衝落黎嚇我地

大埔太和路同南運路交界
有大概15隻畜龍